（醫護罷工）林鄭籲勿用激烈對抗態度爭取訴求

特首林鄭月娥今日（25日）召開記者會，宣佈一系列應對武漢肺炎的防疫策略。對於有人網上發起支持醫護人員罷工，以抗議政府決定不「封關」抗疫，林鄭強調，現時社會需要和平理性才能抗疫，呼籲大家不要用激烈對抗態度爭取訴求。

林鄭在記者會指，有部分醫護人員提出了採取比較激烈的行動，但她指，現時社會需要和平理性才能抗疫，「我回想17年前沙士期間，我係社會福利署署長，當時大家都是全情投入，不會因為社署會做多咗工作而叫醫院自己搞掂，而是每一個部門，每一位專業朋友都行多一步。」

她希望，如果有醫護人員擔心工作量及裝備是否足夠等，應開心見誠與政府商量，「而唔係下下都要用激烈行動，可能在過去7個月，大家習慣了用激烈行動」，但對於處理疫情，她呼籲大家不要用激烈對抗態度爭取訴求。

https://www.hk01.com/政情/426573/武漢肺炎-網上發起醫護罷工-林鄭籲勿用激烈對抗態度爭取訴求

晚娘又返來蝦細路

即係叫班前線醫護乖乖地受死

要你含就含
臭閪！

她希望，如果有醫護人員擔心工作量及裝備是否足夠等，應開心見誠與政府商量

依家咪話撚左比你聽唔夠口罩用
唔撚想用你國務院d武漢製口罩

777你隻仆街港英餘孽收皮啦，就快唔洗再同你爭取訴求，係直接取代你